點解男人咁中意follow啲做作雞

膠樣假波整容閪就最撚中意
睇撚住啲女喺度扮可愛扮不經意露波
然後成班厹追住嚟j呀like呀留comment
大佬究竟知唔知醜㗎
唔係以為咁樣會令女神心動下嘛
究竟男人係冇眼定冇腦先會中意埋啲塑化姣雞
仲要覺得佢地好可愛好pure

排隊等屌

原來咁樣屌到女神

淨係知你冇人屌

唉。。。呢個世界就係咁㗎喇，啲人只會在意外表

係人都鐘意睇靚既野同美好既野架啦。
唔通睇你又肥又平胸又閪面又多暗瘡咩， 八婆！！

唔睇邊有得笑

好酸啊

仲要用public ig係啲雞到留埋啲「波波好大呀🤗我想⋯🤗」之類，以為多留言混埋一齊其他人睇唔到 柒撚到喊

樓豬喺度放ig大把人follow你

例子： 邊位巴打係vien ig到發神經？

我

開頭我都唔明
但靚野邊個唔鍾意呀
反正又無得真係摸